去信到全世界嘅警察部門，評價垃圾黑警表現

有冇巴絲打可以寫信到世界各地嘅警察部門，
就香港垃圾克警嘅表現，以官方形式表達意見，並拒絕技術交流。以孤立行使過分武力，胡亂扣查、拘捕市民嘅仆街。再加上各地嘅警察都話你衰格，可恥嘅時候，嗰啲乜野濕鳩員佐級協會點撚樣出聲，唔好再比佢地班喪盡天良嘅人渣，唔能夠再以自己係世界上其中一支優良嘅警察部門而自居。

推希望多啲人睇到

推

甚至乎可以建議佢地出埋聯合幫明、譴責，
效果力量會更大，實行全世都屌鳩班冇撚用，廢柴死黑警。

再推一推

有冇文宣組見到

巴絲打們幫手推推，
想實行到，等班狗無聲出

有閪用咩

無錯，係有閪用，
過去2個月，做咗咁撚多嘢，
條八婆都係依然故我，
但唔代表可以由鳩佢就咁繼續落去，
依家我地係需要不停擴大戰線，
唔好比班仆街得逞
用時間掉淡一切
呢一刻唔撚整治班撚樣，臭閪，
只會比佢地得寸進尺，變本加厲
到時只會後悔莫及

天下黑警一樣黑
應該係去信各國議會、政府

美國文宣組元朗之後已經開始做緊野